其實仲叫什麼時代革命

而家首要求義士同五大訴求
吾好轉移焦點

救

我提議姐 個方向好似錯左

已經唔重要 直接反共 要求雙普選 獨立調查 唔係只會有下一次

新時代既思想。

梁天琦說，此為時代之爭而非世代之爭，「時代不分年齡，就算年紀大的，只要相信自由、擁抱自由，你就是新時代；就算年紀輕的，思維都是舊的、擺脫不了舊框架，就是舊時代的人」。

光復香港，時代革命

問題係絕大部份既香港市民都唔知係mud ,更唔好話認同。我地要既係民意，亦即係五大訴求+反警鄉黑

我都覺得時代革命個形象唔係咁好
要搶佔道德高地
或者 光復香港 民主與自由

天琦最新意見係叫大家做好文宣，拉攏唔支持嘅人，唔係叫你地硬碰硬

本身訴求都可能會望下
中共見到革命已經wfc同港獨一樣
明明訴求第5點已經係差唔多效果
兜口兜面講出黎,文宣上黎講係拉遠左距離

係 點解有個易明的唔用
要用個相對離地的口號

林鄭都話d人唔係為五大訴求
為光復香港 時代革命wo